陳奕迅隻與你常在 廣東碟 終於出啦

隻碟叫L.O.V.E.
好似幾正

常與你一起多美

8年之後，終於出

咁又冇 6年姐

終於出廣東碟

依隻等左好撚耐
pop band style
有少少似h3m

真係8年喎 定係你計佢tour 時間？
duo 爛聲eason
已經係2010年既事
想當年個個屌柒入去探病 同埋尾場 encore到1點幾

廣東歌

期待
利申最鍾意h3m加買咗碟

點解要等咁耐？

其實應該DUO Tour中間開始話要出呢隻碟，應該唔足8年，尾站係澳門仲有唱與你常在，之前youtube都仲有片，而家無咗

聽到第一同第三首已經值得去買碟

8首定10首歌
如果連eason出大碟都係得8首歌 市場萎縮得緊要

陳奕迅 Eason Chan

Since the year of 2012, “eason and the duo band” has been putting the pieces together.

Each one of us contributes in writing a song with one's very own unique character to produce a wide-ranging colourful album, to celebrate such wonderful times we have spent together;

We call it - L.O.V.E.

從2012年起，“eason and the duo band”就開始著手將這專輯的各部份拼凑在一起。

這張色彩繽紛的專輯集合了每位成員親自打造的作品，而每首歌曲亦充滿了各人的個人特色及對duo band的感情。

這張專輯不僅是我們的傾力之作，亦同樣記錄著我們一起度過的美好時光。

我們稱它為…L.O.V.E.

咁佢應該係由tour最後計，因為我記得DUO係2010年開始

期待Eason同Anthony sun 孫偉明繼熱帶雨林、尋尋猜同life goes on 之後duo碟係嘅作品

DUO的確係10年
DUO TOUR 做左2年幾

係ig聽到一dd
好似好撚正咁
好有舊歌d感覺

我之所以咁記得，就係因為買唔到moving on嘅飛，結果等咗3年

仆街 我AL冇得去睇

睇標題以為出咗
但究竟幾時出 好心急

留名

恐怖在，狂人鋼琴師很危險
誰剛剛出了新的唱片

咁撚長D歌名

與你常在嘅歌詞嚟

常與你一起 多美

幾時出？有日期未？

好似唔係全廣東碟

邊度有得聽返與你常在

唔好咁執著啦 十首有八首都係廣東歌

8 +2 bonus track

幾時出呀

我諗起馬78月先有

好耐冇試過咁期待一隻cd

終於都出廣東碟

終於有廣東歌! 聽左好似唔止2隻國語咁，但都好正😭

廣東碟國語碟梅花間竹咁出，只不過個排d負面新聞，咁岩係出國語碟時期先比班唔知情既人入位屌姐

陳奕迅 與你常在 Single 有得聽啦！！
iTunes:
Tidal:

好期待隻碟

一直聽佢同duo band會做多隻碟
出咗幾隻碟都唔係仲以為無咗件事
原來一路都做緊而且與你常在仲已經錄好咁耐
應該係Ellen loo有抑鬱之前

//問到為何專輯至今都未打算推出，慘變「倉底碟」？Eason笑言：「原本係諗住完咗2012年嘅「DUO」巡唱後出，作為一個總結。但當時我同王雙駿嘅兩首歌都未做好，加上嗰陣我又要出國語碟，反正都遲咗，所以就等啱Timing先出啦。」反而最令Eason感可惜是專輯未出街，軒仔的錄音室已被內地收地拆卸：「餘下嗰兩首歌，依家惟有喺香港做埋啦。」//

我諗其實已經錄曬，差在唔啱timing

謝你嘅資訊
原來係喺張軒之前廣州個錄音室做嘅

d詞都仲係咁不知所謂

首歌好耐GA LA

依首擺到明鳩歌
無乜特別意思就無為深究佢d詞啦

睇返之前個teaser，呢隻碟係喺三間studio度錄
1. The Power House (呢個真係唔知喺邊)
2. The Village Studios (軒仔廣州嘅錄音室)
3. Avon (軒仔最新買返黎嘅錄音室，亦係香港歷史悠久嘅錄音室)

幾開心丫都 成班音樂發燒友圍埋一齊癲

如果Avon無畀張軒重建得咁好真係分分鐘畀人淘汰咗
上年有個關於Avon嘅訪問張軒仲話會搞開放參觀我諗都係無件事嫁啦

d詞on99咁

好正呀

好撚期待之後個啲歌

奶共迅唔夠廣東話歌，要溝幾隻普通話落去

期待

不過第一隻派台麻麻地

軒仔成日走數架啦
不過有得參觀我都想見識下

power house係英國
果次開london順手book studio錄野

有follow carl叔叔ig既話
其實早2個月重開緊工錄依隻碟

咁剩低果兩首都錄咗好耐
不過都可以係再有野改，再錄多take，或者加多首歌

應該係呢間啦

巴打勁

我驚之後啲歌都係比陳詠謙搞死
見duo band好似冇咩人玩填詞

side track一定正過

個mv睇得出佢地班人玩得好開心
同埋d歌真係冇野心，純粹好玩同自己覺得正

期待

之前有個Macau duo 版
俾YouTube Del 左

浪費隻歌

輕鬆鳩歌比佢寫都啱嘅
佢又本身有份喺個tour入面

唉，林夕係咪比大陸封殺無人敢搵佢寫

邊到睇隻碟有咩歌

「我～無名分送給你」好期待呢首

人來人往質素係咪誇左d
而家好似係紀念2010 duo 大家留念出隻碟
會有幾大野心

Eason 嘅歌要浸先好聽
當年h3m出個陣啲人屌隻碟好平淡好普通
到宜家相信大部分人認為陳奕迅top3大碟一定有h3m

咪就係, 你地覺得d詞係玩野
我覺得係填返佢地成個duo tour 既樂趣, 享受既位
配埋個mv 我覺得好夾喎

btw 係fans既話應該一早聽過呢首歌啦

巳經冇乜聽佢D新歌好耐了，只聽舊
上次聽已經係陀飛輪時代
之後聽過一首國語，skipped

btw個人覺得首歌係唔好聽就係唔好聽
冇話fans就要盲撐

有心做歌唱歌，唔代表首歌好聽架，各位呀哥

唔撚係掛屌
佢同林夕阿丫真係反左？

輕鬆d la 而家Eason 出歌分明唔係為攞獎
好多時編血好明顯唔就市場口味咁出
唔好聽咪唔好聽囉
百貨應百客
你要聽pop songs k 歌 主流歌 以前一大堆啦
在fans角度最緊要有新歌

佢係duo band 其中之一

我都係！

唔知會唔會有 Charatay 同 Eason 一齊玩Acapella 呢

諗起都扯

睇錯與我常在，首歌咁多年

今次廣東碟又係鳩詞
上次隻老土到點浸點聽都唔入耳

邊度國 國語 ？

有粵有國

作為duo碟第一首，與你常在的確好適合

睇返啲詞其實都幾配合佢地成隊band d點滴丫 唔知成隻碟會唔會都係陳詠謙填呢，佢係duo band 成員...
不過唯一冇驚喜係第一plug其實之前已聽過，好期待其他新歌，尤其係果隻 ‘冇名分送給你’～

其實上隻國語碟冇期待下反而幾正
尤其去埋麥花臣
概念一樣嘅H3M水準咁高 呢隻就多咗份期待感

希望好似c’mon in 咁搞返個蚊型concert

邊有1點幾呀 12點過d姐

好期待呢隻碟
之前演唱會post我都講過雖然爛聲但最鍾意duo

佢hea hea地唱把聲真係好正

但 Encore 10幾首真係好癲
仲要佢唱左d自己想唱而唔係佢既歌
又叫岑寧兒唱比佢聽
睇得出佢好enjoy 呢個show

如果佢把聲冇事既話

其實就算佢果次爛聲我都覺得係神級演唱會
個氣氛太正
之後睇Eason life 都唔係呢種感覺

不嬲都一年廣東碟一年國語碟 咩叫終於出廣東碟

停留左係00年代？ 人地而加主打中國，出左幾十隻普通話歌，都無廣東話碟

應該係就黎係香港開演唱會，咪搵啲倉底貨比你地吹奏下囉

毛髮拔眉 食屎啦陳泳謙

睇到眼濕濕呀on9

唸隻高質 要買了

2017- c'mon in~ (誰來剪月光)
2016- 無出大碟但都有首四季
2015- 準備中(無條件，黑洞)
2014- Rice & Shine(娛樂天空，你給我聽好)
2013-The Key(主旋律，任我行，遠在咫尺)
2012-...3mm(重口味)
2011-Stranger Under My Skin(六月飛霜，苦瓜) & ？(內疚)

請問你係咪未來嚟 定係你淨係聽普通話歌無留意人地啲廣東歌

你咪撚調轉黎講 乜野終於出廣東碟
睇清楚先講野啦

[/*]//問到為何專輯至今都未打算推出，慘變「倉底碟」？Eason笑言：「原本係諗住完咗2012年嘅「DUO」巡唱後出，作為一個總結。但當時我同王雙駿嘅兩首歌都未做好，加上嗰陣我又要出國語碟，反正都遲咗，所以就等啱Timing先出啦。」反而最令Eason感可惜是專輯未出街，軒仔的錄音室已被內地收地拆卸：「餘下嗰兩首歌，依家惟有喺香港做埋啦。」//

乜野 你自己睇下#5留言先 佢講到十年未出過廣東碟咁

屌你咁做乜唔quote

你睇埋#8 #12 #35先啦 咁撚多人講點quote 求其講一句又以為人地屌你，樓主你洗唔洗咁驚呀

不嬲都無視呢d 人
不過睇返都有3年冇出廣東碟
唔quote 講到我有錯咁

話時話佢好似幾重視c'mon in 又world tour又音樂特輯

come on in幾高質下
搞下細con佢唱得開心觀眾又聽得舒服

麥花臣個次真係正

H3M一聽就已經知係高質碟啦，咩好平淡好普通呀

走到自己都攞嚟講
前排hk01 Avon訪問片都睇得出啲器材唔可以亂掂
如果真係有開放應該好大鑊

自己睇香討舊登啦

唔錯喎個mv

入邊啲人咪又係屌h3m唔夠xxx 好

唔夠邊隻邊隻好代表佢唔好
依家你話啲人屌隻碟好平淡好普通喎

不如直接嚟個DUO re-run再插翻新碟嘅歌落去

自己可唔可以睇下啲link先？
我係一版舊登都cap到咁多

chanwinghim為甚麼這首歌要叫《與你常在》呢？是因為每場DUO演唱會，唱到《與我常在》的時候（「除非你是我」那首），陳奕迅都會走過來樂隊這邊，逐一擁抱我們。是的，每一場都風雨不改的擁抱我們。然後我從樂隊成員的角度去寫這歌詞，想要記錄巡演生活的瘋狂趣怪溫暖友愛，就決定把孤單的《與我常在》反過來，寫成了一大夥人和睦融洽的《與你常在》❤️ 備註：聽這首歌一定要看MV，一定要看，看完你就知道。

所以啲人真係盲反
96年出完同名專輯後已經出國語碟
基本上同一年廣東國語都會同時做
好少齋做國語

成首歌就敗在填詞
eason點解會收貨

另外個隻都有得聽？

首歌出左成6年
而家先有屌

以後真係要貼呢個表落每一個有關eason既post
乜撚野剩係出國語歌/碟
雖然佢準備中隻碟唔紅, 但係點都聽過下無條件下話

好多人盲反

準備中真係水準之下

其實我覺得作為一首開心既歌....與你常在 既歌詞無咩問題喎 點解咁多人屌 唔係一定要下下傷春悲秋先叫好掛 夾埋個MV我覺得好感動Tim........

成班人癲癲地玩埋d on9 game好正

有 "後台" 既 feel
不過鳩味重好多

我現時自己肯做飯係原罪

兩首比
後台高質啲

正

依家你問好多人h3m有咩歌
我估大部份剩係識沙龍，不來也不去⋯⋯

一聽詞就知又係陳詠謙寫

上年出果隻國語碟好撚正喎

其實我覺得啲詞幾正，好有玩味

其實我諗duo 隻碟應該冇h3m咁高質
H3m隊band根本好勁包括作曲 Gary tong cykong Davy Chan Anthony Sun Pat Lui

仲有柳重言

想當年小學睇完DUO 就開始迷Eason
好鐘意呢隊band loop過duo隻碟十萬次

希望出新碟之後會有演唱會 餓左5年喇

長髮盧凱彤好靚

我鐘意黑洞
喜歡一個人

希望唔好好似原兩半嗰隻碟咁

幾時搵返你填詞

你幫下手喇

我宜家都係要同呢啲老相好合作
先會見真章

求你填返兩首啦好嗎
上隻你幫eason填已經要數到任我行

只要唔好成隻碟都係陳詠謙填就ok，最好就阿Y同夕爺兩個一人一半

林夕係the key 啲詞根本世界級

我都好想
家下林藥零 原撚平 做飯哥
講到好有concept 好畀心機寫
但根本不入流

搵唔到夕爺wyman 都搵小克啦希望

好心改改歌名，真係好撚怪呀eason 依家d歌，可唔可以揾翻陳輝揚 柳重言哥d作曲人合作
依家9 hea 一首歌出黎，居然有人拍手讚好
真心，唔好聽。詞又9

利申: eason 華星年代既fans

可能eason鍾意
夠玩味

始終我都係鍾意K少少既歌
DUO, H3M, The Key d歌
玩味同K歌比例岩岩好
都會成首聽

H3M 隻碟係好聽既

自膠
h3m = duo

我都等左夕爺幫eason填詞好耐
老老豆豆睇埋mv真心唔覺今次啲詞差，ok wor

聽咗六年嘅新歌
真心正

btw覺唔覺佢把聲有啲沙？

唔知四季隻碟幾時出

Eason之前話儲落咗堆歌 原來就係咁解

Keep到好似c’mon in 咁正就好

"常與你一起 多美
常與你一起 無法不美"

"在一起 會有多美
在一起 也會不美"

我屌

呢首啲詞比起him him其他算好架喇
重要係2012嘅佢喎

玩互相呼應ok wor

周耀輝

還有甚麼可以送給你
今天只做一件事

屌，軒軒首天才兒童屌打佢。

我係Eason big big fans

Duo part 2

講夠屌打未 呢隻碟都唔係同人鬥 有睇埋個mv就知 係為咗佢地自己對duo band 回憶

還有甚麼可以送給你真係好正
仲有一個旅人同life goes on 都好聽

作曲嗰兩位係？
Verse 1開頭聽捉唔到啲變化，聽落又幾正

其實依家聽eason最緊要係聽佢會唔會再有新嘗試，而唔係唱返啲大路k歌情歌。呢類型嘅歌佢有太多啦講真

如果淨係用耳聽 你感受唔到任何感覺嘅話 不妨花小小時間 睇埋個Mv 感受下歌詞畫面同步果種感覺 感受下歡樂

佢根本有掃獎formula
陳輝陽/Eric Kwok + 黃偉文/林夕

佢唔再恨呢D獎, 唔再恨要出隻碟有幾HIT
純粹要新野, 同唔同既音樂人玩

其實掉返轉頭諗佢俾左好多機會新人

btw 準備中隻碟其實幾好"dap"
黑洞, 一個靈魂的讀白, 越聽越有味道
成隻碟反而係起點終站阿潘源良既詞真係有少少捉唔到首歌
如果搵返以前幫謝霆鋒填詞既人填, 應該會紅D, 例如因葵, 羅太, 林夕
有D浪費左

唔知佢幾時搵啲band好似chochukmo, supper合作，或者陳蕾呀，芊彤芊蕾呢啲創作新血

咁點解唔內部傳閱？

佢上次C'mon in先問有冇觀眾聽秋紅
希望佢會搵下呢d band玩

或者好似Rice and Shine咁, 一邊搵隊band做, 一邊搵個唱作人做
如果係觸執毛 + 周國賢

岩岩聽左與你常在，幾正喎 幾好聽，唔錯

啱啦，音樂家應該乜genre都聽乜風格都試下

幾十萬整隻碟內部傳閱？

佢買比個女既耳同都幾萬，你同eason講錢？

首歌都佢首後台應該放落同一隻碟

好後台feel

H3M又係回憶 點解你唔問點解係內部傳閱

其實搵唔同作曲人合作反而仲正
但詞唔係Y/ 林夕真係點都差d咁
如果好似上兩隻國語碟咁玩味同商業並重就正

得番三個字

聽緊呢首覆你
十五分鐘了事

唔知ellen 同yoyo會唔會有份作歌呢

幾鐘意duo
end of the world + 我的世界未日

有樣嘅叫概念大碟 唔明歌手分享自己音樂情感嘅人永遠唔會明 好似啲歌因為作曲人一時失戀作咗首歌出嚟比歌手唱 又問點解唔內部傳閱？ 咁呢個世界應該冇音樂 全部音樂都係為咗紓發情感而出

其實 the key 喺大陸被禁係咪因為夕爺反共
所以 Eason 唔敢再搵夕爺填？

首歌輕輕鬆鬆都幾易入耳

好好又算不上

你唔鐘意聽等如其他人唔可以覺得好聽
又冇人話你講個啲唔好聽
你鐘意聽h3m,我鐘意聽3mm
有乜撚野問題

14年 Rice & Shine 你給我聽好咪又係林夕填
大陸都無禁

識唔識乜叫提攜後輩 Eason 唱到呢個級數 就係因為佢唔使下下搵林夕嗰啲 啲人都會聽 佢先會搵新人 成班廢老喺度想當年 唔接受新嘢咁

首先，無人話呢隻係與我常作續作 係你一相情願
再講，隻歌好聽唔好聽見仁見智 唔好聽咪聽返舊歌
舊歌有舊歌fans 聽 新歌有新歌fans聽

Eason根本唔想做‘K歌之王’ 你想人地出隻‘原來她不夠愛我’ 但人地情歌十年前都已經出到數唔曬啦
歌迷想聽舊歌又係你一相情願

Eason 本身能力上carry 到好多類型既歌 （pop/jazz/blue/ band sound) 咪由佢試下囉 反正佢出歌都唔為攞獎/hit
唔係隔硬想話新歌好聽 係你舊歌唔聽夠咩 咁隻隻碟出罐頭歌其實好易 次次搵C Y Kong 王雙駿 Alvin Leung 柳重言 陳輝揚 Christopher challenge 寫歌 再搵Y/ 林夕 寫詞 年年出一隻

呢首覺得一般 不過MV好正
期待下一首

希望有the key既質素

唔知同eason’s life band會唔會都有一隻
Eason’s life巡得最耐，2013巡到2016

其實講真我鍾意佢出唱片多過開演唱會，我覺得唱片先係真正做俾樂迷聽嘅。演唱會大部份都係街外人想聽啲經典歌

我大個先feel 到Eason係鍾意玩歌多過做情歌王
葉問風中轉 沼氣
Listen to Eason Chan同...3mm全碟
作為佢歌迷我高興佢做返自己想做/鍾意嘅音樂

岩呀 老實講 有陣玩歌失敗真係聽落係鳩歌
但堆經典歌放落演唱會30隻歌到基本上都放唔曬
大家未聽夠以前堆k songs pop songs 咩？ 但我相信佢本人都已經覺唱夠
香港樂壇應該得Eason 想出咩歌就咩歌 因為佢已經出夠
近期Eason 開新公司之後愈黎愈似音樂人 我都寧願佢試唔同班底同曲風都好過不斷走舊路 先似返個音樂人 寧願聽佢試新歌失敗 都好過出 “富士山上 前年聽日” 呢d歌
希望Eason 係音樂上做到‘任我行’

好多on9死忠粉絲

一定要認同你 一定要一齊踩 「和諧唔係一百個人講同一說話，和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘，而又互相尊重。」

又冇人迫你聽嘈乜春啫
反而今次有11隻歌都幾驚喜喎，成隻碟唔同人寫應該風格好唔同，我估又唔係完全冇商業成分嘅歌嘅，果隻我~冇名分送給你未係囉
除左幾隻廣東歌，都期待yoyo寫果隻，好大機會國語嚟，之前好鍾意佢寫果首baby song好高汁，佢自己前排隻追光者都好好loop

我都好期待yoyo嗰首
不過追光者唔係yoyo寫

唔係架 有d 所謂fans 話寧願佢炒冷飯 / 寫返情歌架

如果佢想最hea應該年年不停番兜之前啲大路k情歌，又或者係咁出cctvb果啲罐頭主題曲，又易唱又多人聽，銷路一定好，使咩次次諗新嘢咁叉煩

上面有巴打講佢既玩味歌

醒起佢早係2002年既The Line-Up入面
已經有 兩名男子街頭相遇 同 黑面呢d 鳩味濃既歌

btw 沼氣幾好聽

屌你

屌你 ! 都可以狠狠留在這地!

點解咁多人話準備中水準以下
喜歡一個人同一個靈魂的獨白好正wo

仲有首放下來都好正

呢隻碟唯一會飛 萬聖節的一個傳說
真係唔是我杯茶 my 飛佛

仲記得當年第一次聽兩名男子街頭打交咁，心諗乜9歌嚟，真係係佢先唱得出

沼氣次次聽
都係覺得講緊屌你

別過來! 逢人兇一兇
啊婆兇一兇 細路兇一兇

其實呢首歌我覺得好好聽 一聽就有哂畫面

我口黑面黑 你口腫面腫
屌諗諗下發覺差唔得成首歌詞都記得

期待second plug

如果這一秒鐘你跟我講從未愛我先係成個故仔唱出黎。

最後引發左世界大戰

娘得來唔夠襟聽

蝴蝶效應
岩岩諗起仲有首送院途中 都係鳩味濃

係我心中Eason最正嘅碟永遠都係
H3M > U87 > What's going on > the line up > shall we dance shall we talk > The Easy Ride

關人撚事咩

single來

因為係2012年前錄

我都麻麻隻準備中，又唔係話完全唔好聽不過真係唔襟聽，不過唔明點解iTunes 廣東大碟長期會係排行榜前十
反而上年C’mon in 仲襟聽

想要無損版

我覺得某程度上佢已經做到任我行嘅階段
再幾多所謂歌迷或者公司話出返富士山上嗰啲佢都唔多理 想做就做
雖然畀人感覺唔再似上吒叱唱我的快樂時代咁有火
但試新嘢開心做音樂仲開心

呢個得網上買aac mp3嗰啲

我杯茶勁難唱
啲beat勁難捉

屌！終於肯出喇咩？

咁呢班fans可以稱得上係Eason 情歌嘅fans

Eason自己係訪問都講過鍾意同想唱啲玩味重既歌
本身條友都鳩鳩地架啦 唱呢啲歌啱晒

The easy ride 好正喎
活著多好 大開眼界 我不好愛 熱帶雨林 衝口而出 不知所謂

The Key呢

The key 同h3m屬神級專輯 全碟質素十分高

你地咪望下D人,有幾多係聽e神情歌出身.,
唔明有咩好辯

如果一出道出呢D玩味歌, 拎有人理咩,今日上到神枱?
如果concert 講明只唱呢類sidetrack,,唔唱以前D所謂情/K歌,又會點,有人買既,不過唔會湧住果?

btw不過而家e神玩d咩都有班死忠聽。當然上左神枱佢玩咩,佢開心咪得
又唔係冇岩聽既新歌會死
死撐唔知為乜,我覺得首歌係唔好聽咪唔好聽(曲詞), 迫人話好聽先得?! 太膠

你睇唔到我再post多次
我從來無講要迫人話聽 係你盲既唔聽人講

首先，無人話呢隻係與我常作續作 係你一相情願
再講，隻歌好聽唔好聽見仁見智 唔好聽咪聽返舊歌
舊歌有舊歌fans 聽 新歌有新歌fans聽

Eason根本唔想做‘K歌之王’ 你想人地出隻‘原來她不夠愛我’ 但人地情歌十年前都已經出到數唔曬啦
歌迷想聽舊歌又係你一相情願

Eason 本身能力上carry 到好多類型既歌 （pop/jazz/blue/ band sound) 咪由佢試下囉 反正佢出歌都唔為攞獎/hit
唔係隔硬想話新歌好聽 係你舊歌唔聽夠咩 咁隻隻碟出罐頭歌其實好易 次次搵C Y Kong 王雙駿 Alvin Leung 柳重言 陳輝揚 Christopher challenge 寫歌 再搵Y/ 林夕 寫詞 年年出一隻

我的快樂時代 >> ALL

講真丫
如果開Side track concert我實聽足幾場
愈冷愈正 少啲人買飛

送院途中好正！

你鍾意罐頭k歌又要全世界人遷就你？
會唔會太自我中心

我諗你誤會我意思
我無話一定要讚好聽
咁如果佢哋屬於情歌嘅歌迷 覺得唔好聽/想聽佢唱返情歌係好合理
而我一直講緊嘅係Eason個人本身鍾意玩味歌多過情歌

無人逼你覺得好聽

但我相信任何歌手既fans 都會想佢地鐘意既歌手有heart做歌 又做到佢心目中想做既歌

而唔係想佢地hea做/ 炒冷飯

睇完個MV 完全唔覺得呢一首鳩囉
呢首完完全全係屬於DUO呢隊CREW既歌
相信每句歌詞對佢地黎講都係一個回憶
聽得出佢地好享受係呢隊CREW入邊
成個巡迴都好開心

啱呀

佢之前係DUO澳門站講過呢首歌算係DUO嘅主題曲
不過條youtube 片ban鬼左

所以話今次佢都填得算係咁......當然如果唔知背景同無睇過mv 覺得鳩都好正常既

Same

無咩損 分別唔大

木耳

未出點知分別唔大

U87，HHHM都正

清過320k喇

回味那日子 回望那地方
Loop左好多次呢兩句黎聽

+1

D人一見到陳詠謙就屌左啦, 重邊會睇個MV同了解下首歌講咩

呢首歌擺明唔係Sell靚詞, 只係呼應返佢地圍內既鳩野, 咁歌詞就一定鳩架啦

明明《準備中》都好好聽，
成班盲反撚，先失憶咁話eason八年冇出碟，
之後話《準備中》水準下。
《準備中》啲歌好有心機做，好好聽。
咪喺度神化舊碟啦，過多幾年，你哋又捧《準備中》上神臺。

當初踩《h3m》嘅就係你哋哩類人

廢事比你班撚人周

有冇人覺得佢ig story個幾段片同mv有d唔同?

當初我聽listen to Eason Chan 都覺麻麻
後尾成隻聽又覺幾正

Moov有

我覺得首歌係for紀念價值

講真有eason唱廣東歌真係聽得一首得一首

有keep住隔住出
你話連出兩隻國語就話je

jjjjjjjjjj

屌鳩你地 成班之前冇係youtube聽過與你常在？
點會失望呀 冇希望過

我覺得大部分人對Eason有好高期望
對佢亦比較要求高
所以有時啲評論會苛刻啲

咁講真去到佢呢個位
真係乜都唱晒 乜獎都拎晒
心態上有轉變
唔會下下都唱啲大熱hit歌㗎啦
佢而家係玩自己想玩嘅音樂

不過我覺得與你常在真係比較一般
曲詞編都係 未到悶嘅
不過睇住個MV嚟聽真係好有Feel

依然對呢隻碟有好大期望
唯一比較擔心係陳詠謙啲詞

諗住CD版編曲可能會好啲

我覺得好有主題曲feel
希望有duo 2

我覺得the key eason把聲未係最佳之餘
某一兩隻歌製作明顯有瑕疵

係 我係講緊遠在咫尺

真係冇人覺得與你常在幾好聽咩？

願聞其詳

陳詠謙

其實幾好聽，如果投入感受個mv，有少少感動

遠在咫尺好正wo

唔知係收音問題定後製問題 佢錄首歌枝咪好似拆拆地

睇埋成個mv都feel到佢地感情好
歌詞雖然係陳詠謙但今次幾夾

我又唔覺 而且首歌既演繹 旋律 詞都好正 就算有小小技術問題都係瑕不掩瑜

成日聽到不“可“抑壓像潮水 就好唔舒服

我覺得係EASON近年新歌最好聽既一隻

其實第一plug 呢首幾及格
就算係唱片公司角度，eason 咁耐冇出廣東歌其實出咩都一定有迴響
我估第二plug 會係首穩打穩扎既hit 歌，雖然未必係eason 想plug，但在公司或者宣傳立場上應該會咁做

但平均每首歌既質素高過H3M啦
除左阿貓阿狗之外 隻隻都可以做到任何一個歌手既2nd plug
已經唔講阿貓阿狗本身都好正
H3M Life Goes On、還有什麼可以送給你、一個旅人都好average

H3M>The key(slightly)
利申兩隻都會全碟loop

無乜人理隻與你常在

其實隻歌都幾好loop，好啱演唱會唱，應該幾high
期待有duo band concert 2.0嚟個reunion

搵個人當 保齡球咁碌 笑到我hihi
一班人 四圍做 tour 真係好開心
feel到首歌好開心喎
未必係金曲
但 開心就好
最少 我自己咁諗😂

H3M 我最鐘意
今天只做一件事 喎
其實有無 plug 我都唔知😂

七百年後都多人識 當年叱咤我最喜愛歌曲沙龍同七百年後差唔多票數

兩名男子 真係好鳩 好鬼正

出黎行 梗係要有 LV🤣

我都有呢個感覺
一齊用心去做一件事
係好多野值得回味

十幾年eason fan覺得, 對eason啲新歌冇咩期待感
有時聽到覺得leungleung地. 最後一次聽佢嘅歌覺得興奮, 已經係the key.

係我變咗定佢交嘅貨渣咗?

把聲好似實返d 之前兩隻碟把聲好似虛虛地

除左eason迷囉
不過佢come on in都有唱d冷門歌
太陽照常升起

點解leungleung地

可能啲曲冇咩現代感

興趣唔同咗啫 好多人大咗都少咗聽新歌

其實睇啲詞係鳩鳩地但又feel到佢地成班人玩得幾開心

個mv 先係成道首歌的重點

歌名，歌詞，作曲都其實係最少6、7年前架啦。首歌一早錄起咗啦，仲唱過添架啦

Yes !我係Eason fans , 佢啱啱出嘅嗰幾首歌我自問覺得好唔掂，但呢首 與你常在 好𨶙正！

覺唔覺得聽完個intro 好想唱
踱步街上觀摩眾人

廢柴

幾時先出第二plug
等到頸都長喇

me2

其實呢個版本可能係再錄過
上次澳門唱個時有段英文架

Its all about love again , it’s all about love that never ends .....

你講開又好似係喎！我記得以前搵歌詞時見到有段英文咁嘅...
再錄過咁勁

阿臣

與你常在普普通通
希望其他歌好d

漸漸 先係第一首正式Eason and the duo band 的歌

漸漸

漸漸頭上染了白你一樣很美～

頸都長

Eason手字唔錯

快快快

唔知點解冇聽過完整版
見到你呢句已經唱咗出嚟

不過肯出咪呀
與你常在已經loop咗上百次

估唔到eason竟然係寫手寫口語(粵語)

終於有廣東歌

估唔到Eason d字咁工整，整齊過我好多嘅大佬

而且好多正字,"咗","哋"."嚟"

可能有公關團隊check清楚先post呢

屌 快啲出啦
根本eason呢個級數唔使分開幾次出
淨係賣碟都應該差唔多回到皮
Eason不嬲係賣碟嘅保證（the key 7個星期銷量冠軍 準備中 6個星期銷量冠軍）
可唔可以一次過晒成隻碟啊

我而家每日都入嚟睇下
會唔會有巴打突然po最新消息
屌 真係好想聽晒成首漸漸

或者未印好呢

longer version

6月22號
下星期

Wa好撚正咁

2018年度903至尊金曲封盤

下星期五先出 咦聽落唔似係‘漸漸頭上染了白你一樣很美’咁喎

「我～無名份送給你」先係今年嘅至尊歌

可能呢句係主歌
條片係副歌

個編曲幾正

咁撚多漸

會唔會係陳詠謙填

我覺得唔似喎，之前果首係好warm好sweet咁，這首個曲風同詞意都唔似

其實到咗eason今時今日咁嘅地位
仲使唔使好似擠牙膏咁擠出嚟呀

咪係囉 好辛苦

暫時聽左小小 漸漸
我自己Like與你常在 多D

等多陣就有得聽喇

星期六有台灣金曲獎
Eason有入圍

漸漸都係陳詠謙填

唔係聽日晏就12點咩

聽日12點

播完

完全估唔到係medley另一隻，幾得喎

電台播完？

miss左

第一首就播

Me2

有冇人有錄低左

其實邊度有得聽

Online 要夜晚先有

勁

想知咁普通嘅詞邊個寫

劣質版頂住先

Thx 可以頂癮

好好聽吖屌

bridge 同最後一段 chorus好撚正

個編曲真係

d弦樂令首歌升哂LV

無條件、四季、我們後，終於聽返eason唱返咁激情嘅情歌

最鍾意第二段主歌去副歌嘅過渡

歌詞又降返lv

如果係林夕填 可能會成為經典歌曲

有冇人覺得呢句‘漸漸我什麼都不想知道’ 句‘不想知道’應該要唱快d？

Miss咗

陳詠謙包碟？係嘅話興趣大減

有機會係
始終佢係隊band嘅成員

咁仆街啦今鋪

聽聞有啲歌係N年前已經錄好
N年嘅陳詠謙嘅寫詞功力

上邊條link冇咗條片
幾時先係串流平台聽到吖

希望今晚

好似講到N年後嘅今日有好到咁
咪一樣填啲垃圾出嚟

上次h3m隊band好似真係冇人作詞（除咗柳重言）
所以咪搵林夕wyman 周耀輝etc

Eason今晚10點開ig live 講新歌喎

出咗首歌先啦

10點前出

到底要等幾耐

出左啦

得1 min version

Moov有喇

有d 擔心陳詠謙包碟

好似有英文 國語
佢應該唔撚識填掛

kkbox都有了

Spotify 8點都出左啦

被單 改做 被窩 會否啱音d？
除左依個位未入習慣 成首歌都好有以前既感覺

填詞：陳詠謙

坦白講今次陳詠謙條撚屌嘅歌詞係ok嘅

首漸漸13年已經做緊/完

我覺得詞有d一搬

般

係佢嘅standard 已經ok

不過呢首係任我行後最好聽<3

又真

itunes未有

好似膚淺d......可能岩岩聽未太feel 到歌詞up 咩

有喇！

了撚完未呀
最撚哽耳

20:00-21:00
Kkbox 即時新歌榜排第十

Itunes已上！

睇前幾個回覆d歌詞唔係得2/3個咋咩?
上緊堂唔得閒聽

2個了

唔知點解好哽耳

咁wyman個啲仲哽耳

兩師徒都係懶閪

Wyman果隻心之科學真係唔多掂

計劃了照做了得到了

係講一D野漸漸改變左
主題OK 既
但D 詞聽完冇乜畫面